---
title: Ética Experimental
tags:
categories:
date: 2022-09-04
lastMod: 2022-09-04
---
Las ratas y animales tienen un habitat estandarizado y regularizado - Tambien para eliminar variables extrañas

Los animales deben tener una preparación para su jubilación

Operaje libre - El sujeto decide cuando hace el experimento o no

  + El operante libre también permite observar cambios en la probabilidad de la conducta en el tiempo (una conducta libre-voluntaria)
